移民台灣有冇得諗?

其實年青人有理由仲留係香港等剝削

d福利全部傾斜老人家

官商勾結，樓由買唔起，幫d業主供埋樓

好灰

坦白講:冇

我都想去台灣

窮咪去囉
有能力技術移民打死都去澳加美先
有錢就留係香港炒樓啦

台灣都唔好得去邊
咁有錢純享受又另計

移民台灣即係冇移民到

點解無

你屋企人等唔等你養？
就算專業人士 台灣人工都係好低

去到冇錢點生活?
定係你已經有一大筆錢等退休?

通常去得台灣是投資，自己開檔做生意。
人工實在太低，加上不是台灣人，打工不可能。

你有160萬使驚去到生活唔到咩

有錢有經驗去打工都未嘗不可
大企業人工其實唔低的

哪有錢